[binc]申請入共產黨不果嘅759主席求仁得仁終獲毛主席喺地府接見

港聞 【Emily Online】阿信屋老闆3次申請入共產黨 不肯放棄港身分證遭拒 (11:50)
2016/5/26

759阿信屋老闆林偉駿開電線圈工廠起家，後尾踩入零售市場，業務仲愈嚟愈廣，相信唔少人都慣咗「梗有一間阿信屋喺左近」，林偉駿喺商台節目「雲常開」分享往事，原來佢係社會主義者，仲試過幾次申請入共產黨，不過唔成功。

林偉駿話自己唔係資本家，反而係自由主義但奉行社會主義嘅人，佢話毛澤東都係自由主義者，如果唔係都唔會搞農民革命，不過佢就話，對而家嘅共產黨好失望，希望中共總書記清算呢班腐敗嘅「枯枝」。

佢又話，自己申請過3次入黨，不過市級單位唔畀佢入，因為佢唔肯放棄香港身分證。雖然好想入黨，但林偉駿有得做省級代表都唔做，話佢哋開會都係交際應酬，攞個方便，佢循規蹈矩、依法辦事，唔需要做呢啲咁話。

林偉駿曾經講過，立法會主席曾鈺成係佢偶像，笑住咁話當年申請加入民建聯，都係因為見到「讀咁多書都做左仔」，仲話當年聽前輩分享學咗好多嘢，覺得當年民建聯係團結左傾人士嘅團體，而家就係執政黨，吸納專業人士，好唔同。

上一頁下一頁
759阿信屋老闆林偉駿開電線圈工廠起家，後尾踩入零售市場，業務仲愈嚟愈廣，相信唔少人都慣咗「梗有一間阿信屋喺左近」，林偉駿喺商台節目「雲常開」分享往事，原來佢係社會主義者，仲試過幾次申請入共產黨，不過唔成功。

林偉駿話自己唔係資本家，反而係自由主義但奉行社會主義嘅人，佢話毛澤東都係自由主義者，如果唔係都唔會搞農民革命，不過佢就話，對而家嘅共產黨好失望，希望中共總書記清算呢班腐敗嘅「枯枝」。

佢又話，自己申請過3次入黨，不過市級單位唔畀佢入，因為佢唔肯放棄香港身分證。雖然好想入黨，但林偉駿有得做省級代表都唔做，話佢哋開會都係交際應酬，攞個方便，佢循規蹈矩、依法辦事，唔需要做呢啲咁話。

林偉駿曾經講過，立法會主席曾鈺成係佢偶像，笑住咁話當年申請加入民建聯，都係因為見到「讀咁多書都做左仔」，仲話當年聽前輩分享學咗好多嘢，覺得當年民建聯係團結左傾人士嘅團體，而家就係執政黨，吸納專業人士，好唔同。

「梗有一間阿信屋喺左近」，林偉駿喺商台節目「雲常開」分享往事，原來佢係社會主義者，仲試過幾次申請入共產黨，不過唔成功。 其他報道：指港人憂「五十年不變」不保事出有因 曾鈺成盼京無論如何要對港人有信心 林偉駿話自己唔係資本家，反而係自由主義但奉行社會主義嘅人，佢話毛澤東都係自由主義者，如果唔係都唔會搞農民革命，不過佢就話，對而家嘅共產黨好失望，希望中共總書記清算呢班腐敗嘅「枯枝」。 佢又話，自己申請過3次入黨，不過市級單位唔畀佢入，因為佢唔肯放棄香港身分證。雖然好想入黨，但林偉駿有得做省級代表都唔做，話佢哋開會都係交際應酬，攞個方便，佢循規蹈矩、依法辦事，唔需要做呢啲咁話。 林偉駿曾經講過，立法會主席曾鈺成係佢偶像，笑住咁話當年申請加入民建聯，都係因為見到「讀咁多書都做左仔」，仲話當年聽前輩分享學咗好多嘢，覺得當年民建聯係團結左傾人士嘅團體，而家就係執政黨，吸納專業人士，好唔同。 其他報道：夜蒲主角發聲明 佘英輝道歉 翁繼文﹕聞歌起舞沒越軌 其他報道：劏房爆死不見屍謀殺 單位現大量血漬 非法入境切肉員控殺前妻親戚 上一頁下一頁 相關新聞： 阿信屋簡化優惠 林偉駿：以後五、六、日都有77折！ 民革命，不過佢就話，對而家嘅共產黨好失望，希望中共總書記清算呢班腐敗嘅「枯枝」。 佢又話，自己申請過3次入黨，不過市級單位唔畀佢入，因為佢唔肯放棄香港身分證。雖然好想入黨，但林偉駿有得做省級代表都唔做，話佢哋開會都係交際應酬，攞個方便，佢循規蹈矩、依法辦事，唔需要做呢啲咁話。 林偉駿曾經講過，立法會主席曾鈺成係佢偶像，笑住咁話當年申請加入民建聯，都係因為見到「讀咁多書都做左仔」，仲話當年聽前輩分享學咗好多嘢，覺得當年民建聯係團結左傾人士嘅團體，而家就係執政黨，吸納專業人士，好唔同。 其他報道：夜蒲主角發聲明 佘英輝道歉 翁繼文﹕聞歌起舞沒越軌 其他報道：劏房爆死不見屍謀殺 單位現大量血漬 非法入境切肉員控殺前妻親戚 上一頁下一頁 相關新聞： 阿信屋簡化優惠 林偉駿：以後五、六、日都有77折！ 【短片】759阿信屋全做「公價」 市民感愕然 稱「睇住個價嚟買」

下個到你喇
人形豬五毛
你同759主席都係人形豬
唔使爭

佢又話，自己申請過3次入黨，不過市級單位唔畀佢入，因為佢唔肯放棄香港身分證。雖然好想入黨，但林偉駿有得做省級代表都唔做，話佢哋開會都係交際應酬，攞個方便，佢循規蹈矩、依法辦事，唔需要做呢啲咁話。